做咩仲唔瞓？

如地球這晚過了
破曉今生不再 陽光下沉
昏天暗地 淡忘時分
抱著這世最親

幾時先遇到這世最親

睇朱千雪

又係你啊

有人理我個post好開心

係啊 老是常出現

好肚餓呀⋯想食個杯面但屋企冇

住大西北都唔知返唔返倒工

餅乾個啲都冇？

有⋯但我刷左牙啊哈哈
忍下 瞓左就唔肚餓
起身先再食

我食完野 個肚都仲打鼓點搞

唔好諗啦！瞓左先再算

好食得喎

岩 office幫撚屌全部市區撚一定好準時

應該會體諒你嘅

無水無電，熱到訓唔到

開左小小個窗 好大風 好涼爽

平時唔食得
我係咪生蟲

一的風都無

有時候會係咁㗎

好
肚
餓
啊

胃痛呀

胃痛

做咩唔訓

瞓醒了

幾點呀

再訓

放工未

做咩晨早流流推依個po ar

未，成日射半日

功

食飯未呀你

你唔洗返工wo

射呀射 射他吧

你又記得嘅bb

點零鐘走人

dirty

基本啦

點先似返個女人

射你only

心動

你好意思講咩
仲話射我

唔得

開心

有j我都想試下射人

拒絕我

你想射邊個

神交夠啦

真 不過唔會m痛
嚟m咩都照食

你

食花生

食多d南棗，黑芝麻同木耳，仲有忍口唔好飲凍嘢會好d ga

有d料啵

我講笑 冇得射

y係me

唔俾

其實我都驚老咗會子宮有事

你special

好好啊你

慢慢養生啦
我有d女仔fd已經戒埋口同早瞓
好癲

感動

有幾好呀

30歲先養 可以？

我d fd20咋
你話呢

好驚出事 但又忍唔到口

你咁細咋咩

大熱天時 頂唔住 要飲凍野

我冬天都會飲 同埋食雪糕

但佢地keep得好好wo

我老佢地少少

好堅揪

哦 老嘢

吹咩

後生過你

呼呼~~

你又知我老？

睇得出

......最多咪大你少少

仲唔夠牙

屌你牙

渣ga

收工去邊玩

去左行海旁

我啱啱都行咗

邊度海旁先

你行邊

青衣

想食女

ok

咩意思牙你

見到你啦

一早走左啦

我知

又知呀
你住係我肚入面ga

正是

唔怪得放屁咁臭啦

我都冇沖涼

快d去沖
好臭臭

你都唔沖

啱啱行完海旁再行返屋企出晒汗
所以一早就沖左啦

我未

快d去
唔去打pp ga

快

啪啪啪

又唔滿意呀

太大力

咁我細力d

Okay

大家係到做緊咩啊？

睇達哥

我之前都有睇
呢排鐘意左睇Netflix

我而家都係間唔中睇
Netflix早排我都有睇

有咩推薦

係咁搵人取代你 但原來冇一個人可以取代到你

你是那麼不可代替嗎？

仲唔瞓

你也有否不經意念掛⋯⋯

本身想訓...見你兩晚上一上水但又冇乜人理咁
睇下今晚你會唔會上水

笑死 咩冇乜人理啊

我前排先聽到呢首歌
即刻心心眼左

好過份

Heyo?

我有追post架

我練習早訓丫嘛

咁你而家去瞓啦

係啊
睇小薯茄唱先知呢首歌

大前晚佢地鬧緊交

你用開咩App聽歌？
我用Spotify

其實兩點就訓得架啦

我冇追post 但我見到 無視左佢地

joox
虧虧的

就四點啦喎

會唔會太型

差唔多訓著就禁入post睇下你有冇跳出黎嘛

掛住我啊？

本身英文黎講 我就極極極極少聽的

聽左先 Youtube有

你覺得我可以點兜先冇咁柒

明明首歌都聽過一定次數
明明有follow佢ig

我傲嬌

咦識啲嘢喎
但我冇Follow佢ig

好彩呢個post冇人睇 得我知

我衰女人嚟架

我好weak 通常會唔知歌名
要聽先知自己有冇聽過

要幾多掩口費

好似兩件事冇抵觸

你好weak我地一齊去peak...
...
...
..
.

同你邊係會講錢架

又好似係

咁要留幾個hour 周圍行變tour

好凍喎

我識d野架
要掩口 緊係用口黎掩口啦

再見了

驚鬼咩 我都唔係咩好人

一齊瞓

你係好人！

我七點半要起身了
聽日要去上堂

Thx 卡已收

真係要練下

你起到身？

Wakakakaka

起唔到都要起啦

笑死

快啲瞓啦

你張被仲係我到

呢個時候我係咪應該話
訓左既話 訓醒一開眼驚再見你唔到

你而家都見我唔到⋯⋯

我驚你凍先唔搶番喳

咁好而加俾返你啦

咁又係 你流緊鼻涕啦白色小背心大叔

好嬲
你快啲瞓
唔準再覆我啦

琴日加左被 宜家暖笠笠了

覆埋呢個就唔覆了

白色小背心大叔係你嚟架喎

咁張被點

Good night see u tmr

借比你聞多陣先

岩岩番到屋企好眼訓
坐陣就去沖涼

大叔表示 今日著左兩件保暖一件衛衣一件有毛毛外套

可以開展早睡早起既生活

秒回你

超怕凍 求保暖大法

會唔會太快

都彈舊通知出嚟嘛

咁都要得閒又肯覆先得架嘛
做緊咩啊你

係圖書館啊

香港幾百萬人 揀邊個好呢
毒毒表示：張床是我最愛

做assignment?

係

谷埋佢就可以放大假了

仲都三份

今日幾正 唔太凍 岩岩好
我就去海傍行下啦

帶領潮流

岩岩去左佐敦租袍
本身想番屋企既...
諗諗下太耐冇同自己拍拖就係尖沙咀行緊....

誤打誤撞入左激安....第一次

租咩袍

畢業袍

我走左了
有即食蕃薯賣？
太多人行左陣就唔想行了

係 個到啲蕃薯好好食
冬天食應該仲正

冬天食熱蕃薯 個畫面好幸福浪漫呢

自己食蕃薯都好幸福

我宜家自己行緊海傍都好幸福
當慶祝埋聖誕同元旦了

咁個日唔出街？

可能訓左佢會開心d?

邊個佢

訓左佢.....係聖試同元旦既夜晚訓教

唔好啦 約fd去玩

冇人busking

到時尖沙咀海旁就有架啦

哪有約

今日冇
好鍾意聽busking

你約人咪得

有Fd會去唱但我冇去睇過
佢地多數係旺角東

宜家寫塊板：聖誕想約你
睇下有冇願者上釣

你唔支持下既佢地再去busking 我去睇

幻彩泳香江緊

唔凍咩

今日真係唔算太凍 升左幾度吧
係舒服既凍

咁就好
我着咗件新hoodie
但下就食三哥就已經彈左啲湯落件衫到

好小去旺角東

點解d米線可以咁好食
食極都唔夠

可以日日食

hoodie
有帽hoodie

住偏遠地區？

乍醬 啪啪啪
乍醬 啪啪啪
中學果時有一排一星期四次

襯牛仔褸

Errrr’..um....
我諗....應該......算係啦...既....掛....

已mark低
第一次見人會叫芽菜

最後件hoodie抹唔抹得乾淨啊

聽日開洗衣機洗 應該ok

下次叫到人咁嗌 可能係我嚟

仲要隔成日
咁樣件衫會唔鍾意你架

譚仔同三哥係咪合拼左 變哂做譚仔咁

3哥先好食！

我鐘意佢咪得

人生中好似淨係見過美孚同藍田有過分店

我要帶走佢我會對佢好好的

傻仔 好多地區都有架

唔 俾 你！

我地會唔會傾到1001

傻仔
你話邊個傻仔

佢話想要我喎

你囉

擬人法

睇你想唔想繼續與毒毒展開激情對話咁啦

好肚餓

我都係個死毒撚嚟 不用分得那麼細

你件毛毛外套係點架？

𡃁妹你好大膽喎
叔叔要爆啦

我估你都係大我最多幾年姐

我的被子正在抱着我

下 我巴打嚟架

唔係唔食啊？

我的枕頭説要被我抱住

冇 野 食 啊

有同類 今晚可以笑住咁訓了

咩毛毛外套？

話左比你聽畢業袍 自爆左

死𡃁仔 巴就岩啦
咁要綁起你彈你jj啦

哼look返上嚟look死我啦

但你不理他嗎？

死傻仔

飲多兩啖暖水

我一腳踢走了他

年紀大記性差嘛我
後生仔體諒下啦
咁辛苦 最多我幫你按摩番啦

Uniqlo果d有印象麼？

我巴打嚟架

媽媽話我呢d唔係叫傻 我係單純

哦 我見過$199 我仲同個朋友講話 啡色嗰件好似炸蝦天婦羅

好慘 家暴啊呢獲野

你自己影？

巴打唔按摩得架咩
係咪玩歧視啊宜家

我兩年前佢減價買....有好多種色 我果件藍色
角落生物果隻炸天婦羅

背心外套冇乜概念

按大力啲喎

藍色毛毛⋯⋯媽咪麵嗰隻藍毛毛⋯⋯

歡迎光臨心事大大力按摩店
唔滿意既話免費加鐘

咁潮架咩 試討論要咩人先carry到 （3分）

你件毛毛係邊隻藍

洗唔洗諗埋頂帽架
就咁睇 好似上面果個好d
但係又要諗點襯 先再揀吧

天藍

Skyblueee

未試過啊我
緊係啦 我專業既

諗好點襯 著左又會開心d既
咁咪狗衝囉

咁誇張⋯⋯

本身想搵圖 搵極都搵唔到
就係google藍色 望下呢種藍叫咩藍
好7啊媽啊

仲唔係傻仔係咩

我用300磅脂肪彈走你

其實都有排先1001

呢個真

我係天材

咁放你走囉

✅✅
我一陣八點起身去行山

今日天氣好正 好舒服

夜晚返屋企好凍

夜晚真係凍d 下午黃昏都好正
係圖書館留到咁晏？

好大個月亮曬住我啊

做咩仲唔瞓？

月光光 眼光光

睇緊 入住請敲門4 好驚

今晚八點番到屋企果時太攰 訓左個半鐘

你啲瞓覺時間奇奇怪怪

其實我都眼訓架但掛住睇籃球片

唔想瞓覺

我之前幾季都有睇
諗住等佢播多d先一次過睇
有mirror

今朝我較左鬧鐘都訓番....

咁有冇去行山

好肚餓 好想食脆香雞翼

睇片一條接一條咁播

我好鍾意睇全民造星

有...但遲左兩個鐘出發
好彩今次行個又近又快既

我都肚餓 今晚食得好少
宜家包泰式醬係咪要加錢先有

一蚊包！M記都要介啊嗚

20先真完 如果早啲做完就早啲完

要比錢買醬 咪鬼食佢
我星期六食左勁耐冇食 唔知食咩就食左了

支持拖延症

追夢 呢件事會令我好感動
果d被淘汰 會覺得好慘

即使可能全部都係節目效果黎 明知佢有機會係假既

想識樓主

支持唔好為拍而拍
你渴唔渴望有童話般既愛情 一個到老？

宜家算唔算成就達成

我收好貴的

咪爭

可能傾多幾日都收皮呢

我都好鍾意嗲

嚟棍撞棍吧

唔想理我了麼

打死你斬你幾件

你唔想理我

好複雜的....我係到諗自己鍾意咩女仔果時 最後發現諗出黎既野其實好似自己 我估我想搵一個似自己既女仔
理想型係...既內向又外向 既痴身又獨立 醒目 有耐性（尤其是對住我 因為我一開始會好冇安全感同信心）會鍾意乜都拎出黎講（我會想將問題解決）
我覺得吸引既話 深色dd皮膚 型格d（打扮同樣）西面/mk 識運動 音樂 之類就好了

講到底都係要我一見鍾情最後可以上面講既全部都冇

咁又唔會既

煩住你 但你要聽人講先得架喎
唔可以左耳入 右耳出

要睇相處落 我有冇咩位覺得對方對我覺得佢可愛

其實係.........

希望你同我會遇到一個咁對待自己嘅伴侶

：）咁就好啦
如果唔理既話 講果個人好難受的

比d野你睇....

[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 99

#445

怎麼了

如果真係用力地鍾意 真係可以甘願留在身邊做朋友麼

佢有女朋友啦 默默都祝福

*地

突然想比你睇篇野 當比你了解下我掛

做朋友不能牽手
要視乎會唔會覺得自己先係最比到幸福佢既人

咪打左#445

點會要你慢慢追咁痴線

呢d我視視為可愛架喎

反正我都知自己做唔出亂拍拖的

急唔嚟 都唔係話想就有

我也何嘗唔係

又叫春

我係個好複雜既人
可以好小朋友又可以好成熟
我做既每樣野都有我原因
我會慢慢一步步解拆我內心
會同對方講 但對方要要肯比耐性理我
我可以入到對方個腦到諗到佢諗咩 但都需要同想佢親口同我講 因為這是相處
小事情我好猶豫不決....大事就變大男人
得閒就做下霸氣總裁 但又鍾意特登激下佢撒下嬌

咪就係急唔黎 驚鬼咩

做咩我地今晚傾到咁deep嘅

得到了同我傾計既時光

咁就係有時深有時淺先好既唔知以為我地訓係隔離pillow talk緊

試下追我

瞓我格離？我一早踢走左你啦

但我好衰架喎 冇女朋友果時好花心 有女朋友果時好專一

咁你跑慢啲

頂你 比番張被我啦

可能我跑快d 變我係你後面追番你呢

但我會𥄫仔架喎 同埋條仔一齊𥄫女⋯⋯喂喂喂 三點鐘有正妹⋯⋯

上次比你 你又唔要

咁我企係到唔郁

頂你丫我都好鍾意咁
但ex都弱弱的 對眼唔望野既
我就望得勁快 仔都成日望

上次要左既話 今次邊有機會再癡住你喎

好似上一段感情 你好傷喎⋯⋯

會凍的

咁而加我俾返你啦

我每次都all in
呢次我真係盡力了 冇野好後悔 只係 怪自己受騙了

咁我同你隻揪ok???

比番我 咁我就要走了

黎啦 想點打法

受騙的那個比騙徒更混帳

但我學到唔少野的.......
我都有要改善既地方
我諗 我仲可以信多次愛情

冇期望就冇失望

唔拍拖就唔會受傷

死𡃁仔丫
我之前都有loop呢首
都有個腦成日彈呢句出黎

始終我太易信人 太易依賴人 咁樣係 一個保護自己嘅方法 但⋯⋯

事實係既...
但我都鍾意拍拖既 我唔信我冇好結果

丫你啊媽

睇你遇唔遇岩人啦

丫頭

未出現

可能冇呢一個人出現

求緣份來到 便執手可到老

唔鍾意但又一齊巧mk

瞓覺啦 good morning

冇了解夠吧 好快就一齊

你要搵我傾計架

Yess 識左一個星期多啲就一齊

等你搵

不堪回首

未整好個感情基礎

Thank you.

做咩

好on9999999

Thank you 下自己

你搵唔得咩

學懂了不要那麼急 感謝當年既on9仔

過多排先啦.......我shyshy

[member][member][member][member][member][member][member][member][member][member]程式碼[/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member]

咪係 怪叔叔黎咪亂咁比

Error404 not found

捨得瞓未

不是要狗衝麼

咁訓囉

以後都唔俾啦

世界上最好既男仔上線了

咁讚自己？

雖然有時唔知頭唔知路可能會比左d 唔係對方想要既「好」對方....咁樣當然冇用 可能仲令對方有壓力
但係我覺得形容自己 「我對你好」呢樣野唔係講件事件同結果.....係講你對對方既態度
做左唔係對方想要既野 咁對方講番 下次咪唔做 轉做第二樣野囉
D人成日覺得你比唔到佢想要既野 呢樣既對佢好就冇意思 都唔諗深一層

認真左

讚一讚自己人都開心d

有故事嘅人

做傻仔最開心

我出左街

今日冇出街

鍾意痴住傻仔

我一訓醒朋友就叫我去工展會

咁搞笑 唔係得啲大叔師奶先鐘意去架咩

已fc 心事係大叔

買左咩？

我地都慳家怪黎 洗好少錢

車錢都好貴
我地最後淨係買症45$ 五罐花生 見佢幾抵

一直望住其他人食野 但嫌貴我地冇食

得閒有得咬下咬下諗起都開心

我仲係到諗你去左邊 消失左

唔好掛住我啊

咁我就真係唔掛住你架啦

Wuwuwuwuwu咁架咩

視乎自唔自私 想顧自己定顧別人感受吧

睇下咩關係

我成日都顧其他人先受傷既最後係自己

我今日既戰利品

like fb就有
比左30幾蚊車費入場費 佢當係安慰下自己

見到一個男仔小朋友咁係件好事黎架

你晚晚都想食

食左個蘋果批

咁好...夜媽媽仲有蘋果批食

勁呢

唔通有伙食兵

老豆買

最佳情人

又話拒絕麥當勞既

佢買架

我屋企樓下得m記24小時

既然都買左 唔食對唔住自己

佢特登落去買

希望佢晚晚都肚餓

有結果了

可愛

睇黎你都全日係屋企hea99咁喎

我都衰掛住睇波冇撩你

唔係啊有出街啊

又去學界蘭桂坊蒲

介紹下

學界蘭桂芳是自修室喲

你煲劇果時如果眼訓都又想睇多集 你會揀邊樣

我知啊

1.75速睇

我之前同差唔多年紀既人講起 佢竟然冇睇熊仔頭

有得諗喎
睇緊籃球節目

Live就冇⋯⋯

可能真係鼎爺黎呢

用左影食物會靚d既app影？

你估佢畫上去定有個模噴上去

Youtube片黎

正 有得快

Can try 1.25

模呱

Yes

用緊仲有半個鐘

其他面有冇都噴左啊？

No

比隻羹搶哂focus

落左妝既鼎爺你認唔出

成日話我傻我會怕醜的

係你創作既時候了

睇岩邊個

我覺得連豬最可靚同黃色底free hong kong最靚

有好多隻手 白底個張

做左wallpaper未啊

樓上係到鑽鑽鑽 由九點就開始鑽 鑽左成個月 到底做乜鬼

唔想有人煩你
我就要繼續煩住你

得意之餘又有意義

話說呢幾日係雙子座流星雨

唔多有興趣

我仲做緊assignment

可能扮真呢

咁啊⋯⋯一齊鬥演技吧
我好有信心

早d做完就早d風浪花活過日子

我今日夜晚會去露營睇
到時你幫我拎紙巾抹一抹走天上d雲 唔該

咩料

講野太無聊我會去反思區罰企檢討下

最近學左心外壓同人工呼吸 睇黎有得大派用場了

唔想扮野講d好靚既原因
說實話就係 你出現岩時間
你可能話 咁可以搵第二個都一樣姐
我會話 事實上真係可以既 但有時...這就是緣份吧 你出現先
咁當然你真係好唔想理我既 你直接講就可以了

就死先要
訓就唔洗既 好似係

等你強勢回歸好冇先

好

打字打到手指痛

咁大獲架咩
要練多d

好凍啊

唔係可以pass or fail 可以揸流攤咩

好多雲 乜都睇唔到變左上黎吹風咁

有d人入左營...我同另外幾個堅持係外面坐

咩科黎架

咁好 咁益我

不過見之前東方日報都有嘴炮d 警察 五毛 同政府

乜都唔好裝一係裝連登 我陪佢傾計

Total 6ppl

多人就覺得嘈了

我係屋企粒聲唔出的

Agree

我都係
吞聲忍氣

但你身體卻很誠實

林婷mmc or mcm都好正

你成日比屋企人話？

原來係睇人

主持 做得好 帶動到氣氛嘛

咁兩個mirror 做唔做到呢個效果啊

聽日考急救又懶去溫書

加油啊

還好啦

佢地都要好大膽

我兩個月前上堂....宜家乜都唔記得哂

快啲睇Youtube教學？

做藝人 頂硬上啦

其實真係要睇一睇
同埋仲有筆試的

去到呢d時間就會ff 早d訓聽朝早d起身先溫

快啲去急救下你啲急救

支唔支持我一陣早d起身先溫呢

點都支持你架啦！

從來冇人同我講過呢句野的
即使可能只係講笑 我都會記住的

要哭了

傻嘅 咁易就感動

快啲瞓覺or 溫書

我勁易氹勁易心軟

真人既話就會傲嬌 扮下野
其實心中甜絲絲的

打算訓架啦我
較左十點鬧鐘

晚飯啦

咁都要睇人既

晚飯啦
係打錯字定講緊夜晚十點晚飯時間起身

係打錯

晚安啊

唔緊要
以後我都會話晚飯啦

訓醒我會話早餐啦

好肚餓 你捨得瞓未

我都肚餓
頭先曳 走左去睇YouTube 睇左youtuber cotton 同女朋友玩prank條片

好sweet

之後又係到諗你係咪特登打晚飯啦
呢d係咪你之前所講 要明白你既on9野

Ohhhhh 你都有睇過
真心幾甜蜜

仲記得！

個腦記呢d唔知點解特別好

想而加食三哥

小心我記得哂你講既野
有咩激嬲我就寫入小氣簿

嗯 你真係好得意

你幾時都咁想食啦

I can eat this all days.

表示認同但....
我討厭人話我得意

收返啦咁

你唔讚得！

長期將雞肉芽菜麻辣五小走韮插喉比你食

係咪look返上去睇

讚其他野

已紀錄在案 唔好有下次啦

係咪要講真話

蠢才

一定係啦

我記得雞肉麻辣五小走韮
然後再loop番上去想confirm 一次發現漏左芽菜
心諗：芽菜都漏得既我 so weak
明明我話第一次見人叫芽菜
你話下次見到人咁樣叫法可能係你黎
呢段就本身記得的

你咁樣話自己 我會心痛的

我係死傻仔

我知你係

Errrr....errrrr...ummmm...errrrr
以防萬一我有較一點鬧鐘

好似較多個十一點半好d

咁你係咩？

早餐啦

食左午餐啦

我岩岩刷牙喳喎

結果係十一點半醒 但一直禁電話 十萬個不情願

我叻囉 今日好早起咗身

自然醒？

Nono!!

唔通係...被嘈醒

係啊
我啊媽個鬧鐘嘈醒左我

咁要訓晏教補番數

食緊炸雞脾

我都想食⋯⋯又肚餓

13蚊勁細隻...一生第一次係小店買雞脾揸住黎食

我同你一樣曳 食左麥當勞

唔好食的 有少少後悔

行啊行 行啊行 行緊番屋企

攤下攤下 就0230

然而 我好眼訓但唔願郁去沖涼
而你就 就快訓著了

唔好沖囉 起身先沖

你成日都咁樣的嗎

起不了身⋯⋯張床要我

原來你都係懶惰怪獸黎既
我就起身懶刷牙 你就唔沖涼訓教

要用公主抱的

你抱唔郁架啦

口臭啦

咁睇少我
抱唔郁咪練到抱得郁為止

見我講野咁口聽就知我口香啦

駁唔到

係啦係啦 知你叻你啦

唔好讚我啦 我唔謙架

唔讚啦唔讚啦 嘈嘈閉

你靜先我咪靜囉

小學雞 一齊靜啦

好...3 2 1 唔講野了

成日都朝早鬧交嘈醒我好彩今次訓得番

瞓到而家？

Errrrr.....三點左右吧
唔通係想鬧我

咁我五點幾先訓
十個鐘合理啦

我自然醒係十個鐘的

考試考成點

d人驚包紥試 唔驚筆試
我反而驚筆試30題可以錯12題都淆

識唔識包紮㗎！！

合格

順利冇事啦
我比d手腳我朋友練包紥 我就溫筆試

哈 個畫面一定好好笑(´･_･`)

考果時我朋友提我有個位整錯左dd 我知佢覺得有問題 但我照我咁整

有十條唔識

咁最後啱定錯？

其實我都驚我唔識包....完全冇練過....淨係睇佢包就當練左

應該係佢岩....但問題不大的

我淨係識心外壓同人工呼吸咪得

咁都好啲´д`

我本身十月考的...改左兩次期搞到咁遲先考
乜都唔記得哂

shyshy

應該話壓落黎果下用力
整斷左少少d骨都是正常的

Lol!!!

你有冇興趣去學下啊？

有冇得透露下宜家讀緊咩架

都想架⋯⋯
完sem
想學下日文！(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

又話後唔後門既
但你唔係yr1喳咩

我都睇緊d證書課程搵野學

唔估了
我打錯字「冇話後唔後門既」

同晚飯啦一樣

咁醒目既

我會繼續講晚飯啦的

晚飯未啊你

太子！有間好黃又好好好好好好食 但小貴

晚飯架啦其實約左一陣十點要出門口去行山

Btw我今晚真係冇食晚飯....好肚餓 咕咕聲

我都係七點半食左個三哥⋯⋯而加都gulugulu

深黃！！個到啲蛋糕好好食！但好似唔係日日有

呢間好似有見朋友ig post 過story
將佢一併考慮下先

好食到癲

旺角同太子好近姐！

收九點？

價錢黎講以cafe計都可接受的

係 info box有寫
佢地未收工？

但真係對得住個價

咁肚餓仲要望呢野食相折磨自己
想食了

講起我又想去食 上次去都幾個月前

最衰都係你⋯⋯

我都想食

Fb都係話收九點....
咁今次唔可以揀佢了 有朋友八點上環收工

食啦食啦

屌 好想食咖哩飯

嗚嗚 我真係好肚餓

睇佢地個fb...呢間店都真係幾正...
係會想令人想係到番工既感覺

原來你平時就係major睇呢d既

十二點一開鋪即刻落order

我地晚晚呢個鐘數都不斷講肚餓好慘

係啊

哪裡找共鳴這裡找共鳴

港女係睇呢啲架啦(´･_･`)

自己覆自己喎你

邊有人仲用Fb架 大叔

你爸驚你食左中午食唔落飲宴既野 蝕錢了

係忙得濟

可惜飲食業的 我不懂

睇衫睇野食
未接觸過港女嘛 鬼知咩鬼知咩

真毒最高境界

岩岩見你個info box 第一下就諗fb先

包都冇得食個

嗚 我唔餓得⋯⋯

好耐冇見人用咁多顏文字

你宜家係咪要發脾氣了

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

在賣萌麼

哼 俾我咬啖先！

(｡ ́︿ ̀｡)不是

咬大啖d 再大啖d 最驚你唔夠飽喳

哼 俾我咬 我又唔會咬

你爸由果次起就驚左你
所以之後要買麥當勞批比你做宵夜

唔俾我咬先會咬

大膽女子竟敢與我搶天下第一可愛之位

你會嬲嘅喎

架喎！快啲嬲自己

丫....你都幾囂張喎死𡃁仔
好啊好啊 等你餓到暈囉

你咬唔咬我都好 我都會咬你

得唔到嘅野先想要

被寵壞了麼 原來係小港孩黎既

咁我要反擊架喎

大港孩

你要睡覺了麼
明天起到身麼

四
點
啦

我係食屎狗
好嬲心事啊

好啦好啦好快我就要早餐了

睇黎我要唔覆你先得

一二三 訓著

四五六 起身

起身閂燈就真既

洗唔洗幫你閂埋啊 大 港 孩

冇去行山了

Why

一來我一直都訓唔著 搞到十一點先訓.......
二來落雨同太濕 太危險

應該係肚餓同諗野搞到訓唔著
同埋我地行cls路段的......要手腳一齊用果d 太危險了

你都訓唔只十個鐘了
細細碗叉燒飯麼？

以為你前兩日有做
原來同我一樣咁懶

我major攤床架喎 first hon爆四畢業

有個5**狀元餐 有迷你批 有雞 有珍珠奶茶$50

係啊 pizza

話說 同朋友傾傾下....
諗住聽日都係是旦搵間餐廳由七點半坐到九點半 賴死唔走算....都唔算過份既..好似
cafe好似太唔抵咁.....

睇左幾個鐘cafe要轉搵其他食野地方了

？？

等埋你朋友去食放題啊一係

我今朝搵左幾個鐘邊間cafe好
但我又諗到 一個番三日工搵錢吊命 一個就勤力番工賺錢 一個就冇乜錢 唔想佢地用咁多錢
雖然佢地都可能同我一樣覺得係值得的
但我地都係想搵個地方傾下計姐 比咁貴好唔抵咁

唔得啦...一個八點上環收工
一個九點半要走嘛

咁難夾嘅

本身諗我同九點半走果個 再加一個七點火炭收工既 是旦食野先.....等到八點收工果個黎再糖水....
但咁樣又好趕住轉場
咁不如搵一間野由七點九坐到九點半好過

唉 我唔想到時先諗 就會尷尬唔知點算好
但佢地好似又冇建議咁

你份assignment 進度如何啊

努力中

關於咩架可能我幫到你呢

你：你出少句聲 唔好嘈當幫忙啦

而加識扮我添啊

可以自己推爆哂d post了

咁我收皮先

Btw如果係要計數既商科我應該都幫到下手

你忍心咩